【恐怖意外】支那女醫科生玩彈床頭撼波波池底 胸部以下失知覺恐終身癱瘓

內地近日發生一宗恐怖意外，一名女醫科生與友人相約玩彈床，期間被彈到旁邊的波波池，頭部朝下直撼池底，當場動彈不得，送院後被診斷半身不遂，胸部以下都失去知覺，恐終身癱瘓。幸好，據今日（2日）最新消息指，涉事女生四肢已恢復知覺，醫生指若康復良好，有望能坐輪椅行動。

綜合內地媒體報道，江蘇徐州一名90後女醫學研究生琪琪，於上周一（25日）與男友及表哥相約到一間彈床館，玩一個名為「人體炸彈」的項目，該場地設有一個氣墊彈床，站在高處的人用力跳，令躺在低處的人彈入旁邊的波波池。

當時琪琪學習了一些跳躍動作，但未有被告知遊戲的危險性，也沒有採取任何防護措施，場地亦沒有任何明顯的安全提示。他們三人反覆向工作人員確認遊戲是否安全，對方表示「大家都是這樣玩的，沒事」。

後來琪琪躺上氣墊，未料被彈起後頭部朝下摔進了波波池，當場動彈不得，胸部以下失去知覺，她的友人隨即將其抬出波波池。事發後，工作人員立即撥打急救電話並通知老闆，但並未採取任何急救措施。

其後琪琪被送進醫院，醫生診斷她為「完全性截癱」（半身不遂），可能會終生癱瘓，她在深切治療部留醫3日，後來轉到普通病房，主診醫生指，雖然手術很順利，但由於傷勢嚴重，康復期會很漫長。

琪琪的表哥接受訪問時表示，醫療費用相當昂貴，入院5日已花費逾10萬元醫藥費，但琪琪的雙親均已退休，收入不高，加上她本人沒有醫療保險，場館老闆亦只作5,000元賠償，家人打算通過法律途徑索償。而涉事的蹦床館目前已暫停開放。

據今日（2日）最新消息指，琪琪四肢已恢復知覺，醫生指若康復良好，有望能坐輪椅行動，但萬一康復情況不如預期，可能一輩子無法站立。

大體老師

見到胸先入嚟

無咩事出番去先

真係白痴遊戲

cls

+1

想睇片

起碼個胸仲有feel啊

仲細咩

只能玩LIN玩到高潮

揸佢對波

白痴個底乜都無?

冇買保險丫拿369

賠5000...

呢條link有片

屌閪冇感覺，齋玩lin

ON9 人地跳彈床果D池係用大大舊海綿 佢用一粒粒硬既波 條女飛起仲要縮埋個頭向下 唔死偷笑啦

條女依家應該覺得死咗佢好過

on9
中學體育都有教 做任何空翻都要仰頭
隻支那西緊張到曲埋一舊
唔曲本應面向地
曲左後腦落地 全身重量壓落頂 諗起都爽

都話戲無益架啦，由其係大陸

條仔抱起佢 二次傷害 醒目仔

好過冇

可以晚晚做愛冇得反抗

沒事

係支那玩刺激野都是on9的

中醫

「完全性截癱」共式中文
變撚咗性功能癱瘓

支那人而家關心緊美國既黑人人權
唔會理你

自熱性愛公仔

連登仔真係cls

真。玩命挑戰

oof

你還有党呀

又一個桑蘭

渣波有反應
屌閪無反應

咁寫仲清晰啦

btw,支那賤畜抵撚癱

最緊要人有事

是鳩彈彈啦

咁先刺激

最美醫科生

我見到波波同胸

笑到撳錯負皮sor

乳頭以下冇感覺， 點樣做test

「人體炸彈」

我一日嚟都係想打呢句

手天使全面進場

又波又胸
潛意識帶我入黎

性交及腳交無反應
可乳交

拉 冇人想知無聊大陸閪新聞

個標題咁長，你淨係睇到胸部

CHI NA-01 支那女醫科生玩彈床頭撼波波池底時意意外插入

咁幫佢奶閪仲會唔會有高潮？

打字都有懶音

由頭慢慢捽到落腳，捽完粒lin以下就冇反應

波波池咁撚淺
就算唔係頭落地都痛死啦

究竟整呢個遊戲嘅人有冇試玩過架

睇到女醫生、波、同胸先入

淨係睇到女醫生 震撼 波波 胸部 知覺

而家中學有教空翻

香港都有呢d
其實好危險

支那 買咗有咩用

打錯字

狂奶粒lin

跳彈牀都可以free falling咁撚懶

含胸定仰頭⋯⋯⋯⋯

人體炸彈 聽落都好符合國情

玩既都on9

期間被彈到旁邊的波波池

屌睇成失去胸部

渣ga...讀醫唔識醫返自己 死咗佢好過啦

沒事沒事

黨有事咩？無事就唔緊要啦

個閪嘅神經應該唔同路線，可能仲有feel

俾人強姦都冇feel

醫科生都係咁無腦

希望長命百歲
永不超生

黨少你一個唔少

動L

笑到痴線

落地獄啦

屌 仲差少少就獲毛主席召見 下次跳高啲

大陸真係癡q線。。。

玩一個名為「人體炸彈」的項目，該場地設有一個氣墊彈床，站在高處的人用力跳，令躺在低處的人彈入旁邊的波波池。
睇多幾行字啦

痴撚線頭落地
條仔仲要扶起佢郁黎郁去
驚佢頸椎唔夠傷呀
情況安全既話就唔好郁佢
等救護黎check咗先啦

我見台灣都有類似咁
但係係海上面

玩一個名為「人體炸彈」的項目

無炸死你咪算執到，應該還神添

手郁得？

拼音大陸仔係咁

研究好神經網絡, 可以飛線去個閪度

波波池當避震

仲有半杯水

性器官既感覺係最底果截脊髓負責
一傷到脊髓個閪就即刻無哂感覺

好撚MEAN

胸部以下
俾人中出都唔知

我出返去先

我中學有教跳彈床

仲有對波可以玩下

望到 頭 ＆ 胸先入黎

其實呢單野好恐怖
自己有類似既傷
笑唔出

無錯....佢而家咁樣同全身殘廢冇分別
基本上成個人已經廢左 , 絕對係生不如死既狀態

每次澳洲番香港都會係星加坡出一出境 真monkey city 不了機場新個part真係又濕又難頂

希望不久將來佢可以成為一位好老師
大體老師

我都某兩節出左事
出事果刻又係全身郁唔到
我老母係身邊喊左幾日
自己驚左一星期先郁得返少少

中國人命係咁上下架啦,有幾一百幾十咋,有5000仲想點

學到野

入嚟為睇有無人講呢句

至少揸波仲有feel吖，睇開啲

本來就無咁絕對嘅 坐輪椅都仲做到好多嘢

但以中國對待傷殘人士嘅軟硬件嚟講 就真係地獄mode
好彩佢讀到醫 智商同錢會幫到手嘅

我記得香港都有人試過，之前電視台訪問過

點整傷？

shit+1

個所謂波波池得一層波咁多?